得罪講句 咁既天氣仲開冷氣係一定係狗

汪

SORRY我係狗